香港警察ig用途

你都收到

我收到果時都unlike左了

笑撚左
係咪it部同事負責?

加密做乜鳩

香港警方真識食

阿sir做野洗唔洗你教

攻擊性武器

警賊 -> 厹賊

鳩遊列國，呀sir真識食

Push and pish

咁大個胸 一定係攻擊性武器

高層又要震怒喇

察人打J唔使你教